有冇啲有良心嘅舖頭/IG SHOP

屋企真係冇口罩用啦 唔想翻用口罩
上嚟得啲黑店、人血饅頭
有冇啲有良心嘅仲有口罩賣
少少地都好過冇 頂住檔先
求介紹 或者有冇Ching買過ok嘅link?

個人覺得有良心嘅好難仲有口罩淨, 起碼要訂
但樓主加油, 幫推!

我唔想死住啊